1 метод об'єкту це функція в даному об'єкті яка може виконувати дії с цим об'єктом
2 string,booleans,numbers,function,array,object
3 це означаэ що змінні які є в цьому об'єкті зберіають помилання на об'єкт а не значення